第一次去首爾行程求指教

搭uo去 22:45到首爾

Day1
諗住搭00:15凌晨巴士去首爾站
係汗蒸幕Silloam Sauna 訓一晚

Day2
1100 check in 住弘大
1.建大貨櫃
2.明洞
3.弘大
4.首爾站 樂天超市

呢日會唔會太chur

Day3
1.愛寶樂園
已經買左Kk day

Day4
Check out 行李keep係弘大民宿夜晚先拎
1.新村
2.梨大
呢日唔知點好
想去多一兩個地方有無推介
唔知點hea到凌晨搭機場巴士

凌晨去首爾站搭凌晨巴士到仁川機場因為第二日7:00am飛

另外餐廳有無咩特別推介

新手plan行程求狠批求指教

Download 定個apps先

眼鏡婆婆烤腸

樂天建議排last day
買完野即場pack箱然後走人

不過你7am先飛

Thanks 巴打

Search下先

係 宜家唔知最後果日點搞

建大貨櫃入面其實冇咩野行 可能我果陣中午時間去

梨大弘大可以一齊行
同行有無男+女？
有既可能要分番開2日
男人行弘大會多野睇d,梨大多女女野
如果女仔要買化妝品可以係明洞睇左先，之後去梨大弘大買，個邊好似平+多d贈品

我見好多人講以為好正
巴打有無咩地方建議

有男有女 唔該哂巴打
除左明洞梨大弘大新村其實仲有咩可以去下

梨大附近有間一萬won左右嘅韓國任食燒肉，平民之選
有時間去東大門可以食 陳玉華一隻雞
明洞夜晚去會有多d街邊小食檔

唔該哂巴打

如果有時間又鐘意睇景嘅話可以去下南怡島 ，建國大學就建議擺小小時間行下就okay,其實都係影下貨櫃咁 ，入面賣既主要都係自家設計既野所以都偏貴

如果想食燒豬肉就可以食姜虎東 不過服務一般 燒韓牛可以食龍門家

建大其實都係諗住打下卡影下相
諗住燒肉食新村果間站著烤牛肉

韓國好悶

其實可以擺半日去三清洞，仁寺洞（人人廣場）
沿路行過去，好多小店好有特色
仲有東大門dpp唔知夜晚仲有冇led 玫瑰
以前去覺得好靚

Day2邊有可能一日行哂

汗蒸幕 推介去龍山站果間

留名
我下個月都去首爾，自己一個
想去既景點都同你差唔多

樂天排最後一日啦

愛寶玩唔到一日，可以黃昏先去
夜場飛平d, 不過蠶室附近無咩玩
唔怕chur可以一早去南怡島，黃昏去愛寶玩

我下個月去 本來都有諗去南怡島（雖然total得4日時間）
唔知3月頭去會唔會無野睇呢 ?
花又未開雪又落曬

3月尾去
留名跟進

搭單問，果邊搭的士貴唔貴 同埋如果巴士有冇咩好app介紹，唔該曬

3-4個人短途同搭地鐵差唔多

未搭過。但有朋友試俾司機兜路

唔該曬

應該都係照搭地鐵算，韓巢app同韓國ing係咪兩個都好用

4月頭去，住明登浦，有無人住過果邊係點？

排最後一日係咪買完直接pack箱

但係我果晚落機之後好似首爾站落腳最方便

上星期先去完 行程同你差唔多 貨櫃真心 冇野行 只係去影下假相同食個彩虹蛋糕

首爾站果間唔錯，去過兩次

個蛋糕好唔好食

想問入面有無野食架？

有間食多士叫issac
超正

係韓屋村果邊有一間

一定要去馬場食韓牛！！！

梨大都有 勝在行過食埋夠方便

我同朋友各叫一件cake
其實唔太好食 只係第一次去想試下
我建議你可以嗌一件已經夠

有十幾種野食，價錢唔貴
有一層比人訓覺添

唔知巴打你出左發未
Silloam sauna係好野黎
記得係機場線3號出口 唔係首爾站3號
完全兩邊黎
去完汗蒸幕 朝頭早出黎 格黎就係首爾超市
超市行李免費keep3個鐘

去之前睇好左個地鐵地圖先
你day 2跟個呢個順序會玩自己
明洞同首爾差兩個地鐵站 唔洗轉
首爾同弘大差兩個西鐵站 唔洗轉
雖然都係搭車 不過你鍾意啦

我三月頭去 好大幫助 唔該哂巴打

麻麻地 兩個人食都好頂胃

首爾塔
樂天世界必去

走果日凌晨機。打算係汗蒸幕hea陣，暫定住siloam/機場果間spa on air。無知一問呢兩間係咪都係直接walk in就得，定可能會好多人，要打定去預約。唔該

4月中去，想問夜晚可以去邊玩，聽人講d地鐵11點左右就冇

siloam walk-in就得

要睇你住邊

唔好上觀景台
冇野好睇

觀景台唔洗上去

想落club，但集中哂係弘大個邊
住三清洞個頭

樂天世界唔買fast pass唔好去
同埋岩小朋友多啲
係去everland好啲

唔該曬巴打

Day1唔好咁排
你住弘大 又走去建大
你要去明洞兌錢的話 兌完可以去下東大門廣藏市場
食下傳統嘢 又可以食一隻雞
再有時間可以去光化門行景福宮
唔知你鍾唔鍾意歷史嘢啦
光化門世宗大王個銅像隔離有歷史博物館
主打韓國近代史 都值得睇下
鍾意文具精品 可以去光化門 教保文庫
或者東大門玩具文具街

再有時間先翻弘大行

如果你day4要去梨大(同行有女仔的話 冇就skip)就連住新村弘大
新村食燒肉首選 再唔係鍾意食海鮮的話 去任燒海鮮鋪都幾正下
總之新村食嘢為主
咪鬼去姜虎東個間又貴又唔好食
弘大就食嘢行街都有 但你最好五六點之後先去 晏就冇乜鋪開
不過想買衫又平 其實應該去江南高速公路站 個度地下街可以行一日

利申韓國住

下個月尾都會去韓國
搭uo 2130機 韓國1:30落機
但酒店2點先checkin
12個鐘可以點過

補充 住東大門酒店

補充下 如果你鍾意飲酒落club先好去建大
建大都係飲酒食飯居多

同埋你行完弘大新村梨大就可以去首爾站lotte 坐的士好快到

韓國坐的士 除非你好有錢 好注重安全駕駛啦
唔係都唔好坐黑的 黑的收費有5000won起
橙的銀的就3000won

下個月第四次單拖去首爾留名

想問下韓國的士司機聽唔聽得明普通話或者英文
定係要比個韓國地址佢

比韓國地址 次次搭都係中年大叔
手機show地址要放到勁大
不過佢哋都係照入gps跟住走

我建議將你要去嘅地方print一張紙比較大隻嘅字體俾佢睇佢入GPS會比較好
你唔駛預佢哋識外語

巴打我想問下其實敬語嘅唷同密達嘅分別係咩

唷係普通敬語 密達係再formal啲高級嘅敬語

一舨黎講密達formal過唷

搭單問

首爾塔好多人都話唔洗上觀景台
意思係可以直接唔洗去?
定去上去某一層已經夠
唔洗特登去觀景台?

利申未去過

覺得唔駛特別去
有一年上咗去睇新年煙花 睇完都覺得無咩特別
不過日頭去可能唔同講法
（答完等於無答）

我都覺得唔洗比錢買ticket
去情人鎖果度影吓相就ok

我覺得唔駛去 睇慣香港就會覺得差十幾廿萬倍
個情人鎖都冇特別

咁睇黎可以skip

唔該晒幾巴打

有女就值得去 冇女就skip啦

你想講既係咪永登浦 附近有個時代廣場，有artbox, food court, 新世界百貨公司, 大型E-mart
建議臨走前先行, 去emart買零食, 再pack箱之後就閃人
利申:住過2次永登浦 不過最近個次住係四年前